好想溝組媽😍

可惜我只系毒能😭

系你老母

佢好高好靚
好有氣質
可惜我系毒能
吾感同怇講ya

你溝文學院毒男算啦

禾刀吾系讀NUS
襯佢吾起牙

日日j到不能自拔
點算好牙

樓主咩區

好心你咁大個人唔好咁多性幻想啦.gif

返5p啦
屌你老母

圖定老母

牙你老母 牙乜春呀 要牙返5p啦

我可能系你組ma

Although ho shg cow jo ma🤤🤤

怕自爆唔答

甘能惡做咩牙-,-
米吊我老母拉/.\

系牙系牙

非gay

吾色打字？-,-
小學雞走拉

吾系甘易ga...

吾你老母 埋大傻閪

人地點都好過真文學院毒男囉

點能樣牙-,-
我系埋大色好多人ga
搵日就去中大搵你出泥\./

你到底真膠定假膠